(四两撥千斤)利用政府幫香港三罷

過左琴晚，政府呢幾日既戰略好明顯。

星期五好趕地立《禁蒙面法》，
目的係用星期五六日一，結束呢場示威，
全世界星期二恢復正常，返工返學

點結束？對方估到一立法我地實嬲到仆街，並利用我地既憤怒
1：呢幾日利用埋條蒙面法，再封埋鐵，大圍捕捉大量前線，等你地唔敢再出

2:搵臥底爆金舖，打家劫舍，屈落示威者度，令我地失民意失國際支持

而我地要做既野非常簡單。簡單來說拖長佢對我地非常有利
1：堅守不被捕原則
唔係叫你唔好走，而真係唔好戀戰
留返條命同佢下星期二三四先慢慢玩
佢今日咁都封全港黨鐵
有本事一直封落去，
全港最大支援三罷既助力
撐到佢下星期要繼續封鐵，
大量返工返學既手足因此而可以閒日都同佢玩
真係諗到都開心

2：堅守“核彈都唔割“
唔好咁易俾風向狗帶到好無？
俾多少少信任前線
另外隔離post講得好啱
即使有時做多左
都要“先唔割，後補救“
另外你諗下，啲狗同狗官同黨鐵
做咁撚多仆街野
有無出黎道過歉？
打撚死人都唔道歉
所以大家真係要檢討下，自己點樣支持前線

緊記be water
時突襲時突然退兵
保留最大實力本身已經係一種威脅
對家想我地呢3日all in?咁我就慢慢同你玩，有咁耐拖咁耐，總唔能夠日日唔開鐵日日唔開商場，全部都係錢黎架
講緊係“全港經濟“丫

最後：屯門撚，我希望下次同狗對峙時，可分10至20人出黎做一個小隊，係安全既情況下走下拆下啲輕鐵站，記得要拆路軌上個舊方型物體
我個fd係港鐵車長，有野想同你地講。

我愛大家
光復香港，時代革命

1/10

推

同意，推

幫推

幫我推

Solomon叫臨時政府收皮

推
認同 慢慢玩

順便大罷工

太早出post...

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

讚成全城抵制中資國企、擺買藍絲商店 、拋棄中資股票！永遠吾搭中資航空公司及cut 晒所有中資保險,除消所有與中資銀行有關的交易及戶口😡